日本横浜嘅鑽石公主號今日新增66確診武漢肺炎

奶共報應 ?

在已被新冠狀病毒感染的遊輪“鑽石公主”上，已經確認有66個人。

在停泊了“鑽石公主”的橫濱港，救護車陸續抵達，並且在10日下午4:50，十多輛救護車和消防車正在等待。

下午3.30左右，幾輛據說載有身體不適的救護車被送往醫院。
在碼頭上，人們經常進進出出，在船上購買補給品，有些人擔心生病的親戚。

迄今為止，在“鑽石公主”中已確認70例，但有66名新乘客和乘員已對新冠狀病毒進行了陽性檢測。

船上的公告“收集的標本中有66份確認了對新冠狀病毒的陽性反應”
這使遊輪上的受感染人數總數達到136。

另一方面，船上仍然有大約3600人，但是一些乘客已經建立了一個網絡，並要求改善船上環境。